護士post grad master 應該讀咩好?

讀 CU 或者poly d master
利仲 想讀 O&T master

某個specialty 嘅master 算啦
master of nursing 唔好讀，讀黎冇意思

利伸 fg

講黎聽下

有無興趣tg傾

specialty 係讀Prcc

有d大學有master of science in (某個specialty)